[連仔] 大家建唔建議應該暫時關閉新會員註冊, 或者要有非P牌/ 19年以前既ac refer先入到

過左4個月要睇連登既都開哂ac, P牌仔應該係最後一堆手足, 同少量五毛

如果再開放比公眾, 五毛/狗既新ac比例相信會愈黎愈高

都同意 因為p牌既我準備落地啦